女朋友大我十年，佢係我第一個女朋友，昨日分手。

如題。背景:
打機網上識，拍左差唔多一年。我今年18佢28。女朋友樣靚身材正，小弟現時讀緊I大，女朋友做緊物業管理。大部分時間同居，雙方家長都冇意見同埋見過家長。

琴日吵，因爲俾佢捉到我抄女同學牌。我自問我自己份人未夠定，先前已經因爲打機同第二條女太close吵過一次。宜家想複合。各位巴/絲打覺得應該放佢走定係挽留?

#第一次出post

你未試下cool下睇下點
個人夠唔夠定呢D野真係好撚死
同埋差十年呢
個價值觀同世界觀真係差好遠
所以...試下先囉
我覺得冇壞
青春就係任性既本錢

試過一次又整多單
自己都話未夠定就放人走啦
女人青春有限，過多兩年就30

點識

放過人啦

唔好害人啦

有冇扑過嘢

幸福賓周

咪害人啦，人哋無你咁多時間，未玩夠就唔好拍拖，拍拖就認認直直唔好攪事，你都係諗住玩玩下啫

佢有無諗住結婚？ 你又有無諗住同佢結婚？
大家都無咪追返佢囉
如果佢係想結但係又唔係想同佢結就咪搞人地喇，放手

好葡萄

屌大自己10年姐姐有無征服感

第一句咪有

分手係佢講定係樓主你講架？
為咩而家想復合？

你食屎啦 唔好害人